灣仔咩事

有冇人知灣仔咩事喺屋企聽到好大聲

過左警總